[COYS - 臨天光瀨尿？] 熱刺球迷吹水區262

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201209 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

dele唔好妹啦

dier????

拳王carry

COYS

絕殺is coming

拳王入波 我罰抄拳王同摩佬全名一百

近了

GG

屌

冇飛機係唔係進步

控球得兩成多啲

都話㗎啦

換son嗰下

但頭先有冇foul

中

真係

屌啊

死球垃圾

角球 又輸死球

bergwijn戰犯

on9

贏錢

個topic又幾中

派我

又比人絕殺

898，瞓教了

荷B好大責任

屌........

expected

A4

咩撚野post名

戰犯
1. Bergwijn
2. BD

呢個時候 我想問多你一次

唔係放佢地兩面斬中咩

垃圾ccv 開po輸撚埋

點解會少左個人係遠柱

大家都估到啦

Dier 訓㡳左

90分鐘輸真係洩氣

屌你老母

陳述事實 其實唔洗加問號

又係輸死球

佢係罪人啦 兩球單刀唔撚入

又一個戰犯

相對地面進攻係嘅

死返落去爭歐霸位

啱嘅，讓返個第一俾人啦

哂尻氣 屌 唉

爭4啦屌
爭咩冠

荷b打手死哂未

公海有抽水post 未

安心保4算啦

夢醒時份

who

瞓醒就有

仲乜Lo唔換肥當

幫對面起機

呢隊野日撚日比85+死球絕殺

恭喜利物浦兩連冠

好撚無奈 場場都係咁...

唉...

第3點冇end product真係好大鑊

咁撚樣dier訓低 死撚咗去啦屌

屌你老母成日輸死球

唉你老母

場場最尾幾分鐘瀨尿

追都冇得追

Dier 係禁區頂跌低咗

發現對面一個人都無換

Dier 訓㡳 消失左，diu

其實都預咗
不過又係絕殺，真係好頹

荷b真係垃撚垃
出佢真係冇鳩用

場場都比d假希望我地 屌...

戰犯唔係dier就係荷B

咁守法 差唔多啦

dier同b仔

無架啦 所以唔應該有希望

唉 想喊

Dier嗰下瞓底低其實有冇foul

屌屄輸呢啲戇鳩波無撚咗七分

人地咁多傷都贏

爭四啦

睇得耐已經無乜期望

唔止無時間 通常已經換哂人做死守陣

冇

場場都係一樣劇本
搵到幾個機會反擊 自己把握唔到
淨係揸住一球 甚至和波 最後比人絕殺收皮又失分

B仔好撚大罪啦 兩球單刀入到一球都起碼和

又輸死球 又係最後10分鐘 又係同一樣既結果
換咩人教都係輸家 灰撚到震

VAR都冇就知啦

睇埋慢鏡都唔覺有人撞低佢

[COYS - 夢醒比精濁親] 熱刺球迷吹水區259

#480 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
科仔一早明言

好似比人單擋撞跌左

收皮啦 屌你老母dier 躝返萄葡牙啦

仲要又係輸把握力 真係唔爭氣 次次重要關頭就仆街 唉

The xG Philosophy
@xGPhilosophy
Liverpool (1.29) 2-1 (1.65) Spurs

到底佢係咪自己仆街

Dier 快d走，搵人打比魔佬

點解永遠都係80分鐘之後失
so sad

今年爭四都唔係易

又做私家G

灰撚到仆街 又係同樣既結果

荷B狗我屌你老母臭閪

抵死啦 唔補中堅死出dier 抵輸 摩佬都救唔撚到

次次對住利打得好都贏唔到 好撚sad

次次都係咁

今年幾幾被絕殺
要搞搞佢

Dier真係 唉

事後孔明 換rondon 唔換dele 仲好

佢自己訓㡳，魔佬幾時醒

上次就係Lo失機
今次就荷b柒2次

屌你老母臨最尾15分鐘比人入8球
廢撚到

你燈

次撚次打就利就係咁
啲波應入既硬係唔撚入
Locelso 上次臨尾單刀飛出街 bw 一球中柱一球飛出街

之後做好自己啦
利今場chur咗全隊主力全場
後日要踢水晶宮

唔撚駛理利啦 人地贏撚硬

講返啲開心野
曼城 車 李城都失分
阿狗都係贏唔到

唉 次次都係咁
喊陣先

成季失十球
最後果15分鐘簡直係地獄黎 摩佬啲low block次撚次都比人射到一面都係

又絕殺 好撚灰 訓陣返工...

呢隊波永遠係最重要嘅六分波都會出事

出Reg唔叫佢攻，即係守啦
咁出dele係？佢又妹波唔打反擊嘅

集中力問題？

今場慘過對晶宮
對晶宮根本反擊都無力
呢場係衰自己入唔到

對紐卡素,韋斯咸又係臨尾失波
今次又係

今場尾段如果係以前摩佬應該出中堅仔

其實佢本身好似都唔係去緊遠柱
呢球似A4跟甩

到底隊波第三個進攻點幾時開到出嚟

荷b兩球單刀唔入
次撚次80幾分鐘比人死球入波絕殺 追都無得追
屌你老母

屌你老母啦 dier
對紐又送
對利又送
多撚得呢條撚樣唔少

呢場輸唔緊要
係驚士氣差後幾場食哂屎

曼聯如果追返場數
其實都頭二

希望條b撚可以死返去荷蘭

掛住華湯了

現今球員係冇可能再有咁高抗壓同集中力的
仲要進攻戰術好咁多

依點係長期受壓下點都冇得搞

不如叫足總改例踢80分鐘算啦屌

垃圾到 場場都守唔住就咪撚守啦

都係個句 唔諗冠軍 諗前四 呢場冇咩野

作客輸預咗，主場再諗計贏啦

醒起沙利隊車嘅45-60 唔知點解總之夠鐘就會失波

如果要爭冠 一定要有第3點 不過呢個機會已經遲左

ching 你個名想點

諗點樣搞好個第3個入球點仲好過點樣再守好啲啦

文尼有球落底突然無人去跟果下已經feel到出事

大師兄踢呢場應該10 分鐘就斷氣

其實大師兄仲有無能力做第三點

最撚傷係荷b 兩球單刀一球都入唔撚到

搵態唔知要搵幾耐 始終成年無落場

無 正路靠lm/咸濕

睇下依個12月可唔可以盡量keep到分
之後1月再搞搞佢

如果唔係，淨係爭前4啦

前四嘅上場傷好多

sc 個投票 78％ 臭 motm

搵得嚟都一年，返皇馬

兩個po都上咗熱門

笑撚死

依家lm做son後備多 ， 咸濕就緊加冇可能添啦

點解唔開發咸濕傾442

皇馬唔會要啦

人哋James換咗一個星期
屌你bale換成季

搵條毛咩 佢回晒塘啦

望4搏冠好過望冠 差小小就係小小
始終dier 臭 素 呢d唔係一線人

臭今場已經motm

買啦

紐、西咸、利
哩3場都係一模一樣臨尾香

無計，自己2次單刀敗家無第三個可靠嘅攻擊點好難搞

報導話施丹落鑊可能會回家

望杯仔好過啦
開下齋

你估son依家真係翼咩
依家son場場個企位同Kane平排，甚至前啲啲

阿Q d 睇，成季38 場最難踢呢場

今場佢超水準 但平日無可否認都係佢派膠多

其實下半開局咪禁屌左10分鐘左右 果陣好地地 之後換完人又變番low block 比人禁屌 反擊都打唔起 唉

買中堅好d，入多多都唔夠輸

比隻靚d既翼黎喇
唔想再睇到ssk 臭 b 山狗呢d人了

睇多瓣多啲趣味啫，預咗聯賽冠機會極低

老老豆豆

Son球波根本唔係越位

只係愛華頓果球On9

等主場報仇
希望到時有球迷

真係差個play maker
Lo唔係唔好但今場睇到佢仲差啲

嗰陣換30m hold住好d???

熱誠飛鏟張黃太on9 如果唔係無必要急住換Lo

戴

諗聯賽杯

LO 個球真係唔應該落腳

覺得上次RODON派咗兩次膠都冇比人人佢幾有運
不如出下佢 同dier差唔多啫

過撚到marine 先算啦

希望有歐霸 聯賽杯雙冠

要咁講羅白神仲走甩張黃添

輸咗班猁仲會care咩

佢好似國家隊 + 我熱 + 史雲生連贏左好多場，仲要好多clean sheet

Not FA Cup

Rodon = 運氣童

其實今場真係hurt 過對晶宮
對晶宮真係輸曬
呢場真係把握唔到

過撚到stoke 先算啦

諗下個把握力仲好
現今足球純playmaker is shit

見撚到就守唔住仲換拳王做乜撚？

隊波咁黑
出個強運嘅都好啊

佢應該有自知之明唔會好似dier咁攞住個波舞然後傳比人反擊

聯賽輸依場係傷，但仲有得追嘅，反而最重要係快車盡量搶分

Tottenham boss Jose Mourinho on Amazon: "So close to winning, yeah, not so close of a draw - so close of winning, but we missed the chances, we had the chances, had the game under control, a draw would be a bad result - so you can imagine how we feel with a defeat.

"Very good performance, of course some mistakes, some things to improve, a very unfair result. My team told me I am right when I say from the beginning of the season we go to every match to win. We played against the champions in their stadium and we had the best chances to win.

"The team was brilliant. Today Liverpool didn't look a team that is champion, European champion, world champion - that difference was not on the pitch.

'We are together for not a long time. Of course the result is the most important,

"I told him (Klopp) the best team lost and he disagreed, but that's his opinion - if I behave the same way he does on the touchline, I do not stay there. That's animated? For some reason I am different..."

我地今年除咗son kane無其他入球方式
罰波/角球都無
遠射都唔穩定

惟有等LM做第3個入球來源(希望摩佬間唔中放lm出嚟同kane son同場)

下場對李城

起碼唔洗見到啲破產版派路先

前鋒把握力好啦

hurt乜鬼啦 對住人地個新仔中堅都唔肯攻多啲

仆你個街講嘢咁正常嘅

唔只 係無組織可言
只係個人質素

Lucas 獨
荷b End Product 廢
Bale 沉

3個都一擔擔

lo傷好復出仲未去返上年水準
肥當今場又無得出

有肥當hold波會好啲

光頭佬我求你開水喉買多個中堅

bale今場係病，如果有後備有機會出下

荷b都要走到位肯跑先有得浪費 都無謂屌佢

摩佬啲波，你真係唔好預有組織，你望有揾多個有個人質素嘅人實際過見到組織

唔期求佢打起啦
唔好好似山齊士咁就夠

改lo打b撚個位喇

浪費幾球就屌鏝果啲死咗幾世

荷b直接改做去打防中算啦

下場有差爆電既肥當 可以移前lo

算鳩數啦一樣會用荷b

講真中堅一定唔係最大問題 素素個位先大問題 要個btb 又大隻跑得workrate 高既中場球員走上走落

下場有佢我唔撚睇

你睇黃潛啦

佢重後生有得諗
不過把握力都可以練嘅

ssk都係垃圾黎

Var is bullshit is fact

今季素素打到70分鐘打後都開始透支
岩先果場寶寶直頭吊住鹽水頂埋佢

戴亞、臭、b33成日傳失做唔到反擊先係最大問題

3米當年都係愈打愈後 (係AZ打翼起家)
但荷b純粹workrate高 無3米key波咁勁

我支持科

變左有防無反，臭同b33一齊出就會無哂傳中

唔會再搵到好似單比利咁神奇既球員

利記下場吞精

加埋素素啦 見佢前場拎到波都知閪硬

你估我地對cahill 都過唔到咩

我記得上半場bd個pass accuracy 係0%
真係好嘔血

防中只可俾左右
就係臭同龍

以後試吓80分鐘後買對家入波，可能會發達

下場可以睇番龍

角色黎

咩番

其實水晶宮嗰場失分除左死球燒味之外主要係因為guaita開掛

xG is bullshit

都唔知呢d數據有咩用

希望下場keep 住，然後賓迪基鏟草就夠

紅左啵

"The changes were to find counter-attack situations which we did immediately, but with Gio's (Lo Celso) yellow card and the incredible pressure these guys on the touchline put on the officials, I was afraid of the yellow card and I had to take him off.

咁同lo celso and 尼當講下
佢地好多時都係無啦啦食牌

三坪 都好舊下

Bergwijn戰犯record

學摩佬講我地真係太斯文
人地個個講哂粗口咁俾壓力球證旁證call foul俾牌
我地除左hojberg真係好少呢啲

今場最嘔血係真心有機會拎3分

黑撚哂哨都輸

見到就心都涼撚哂

邊個成日輸死球呀屌

唔講啦 無人講都唔撚講

The best team lost

脆

Mourinho on his post-match clash with Klopp: "I told him the best team lost.”

希望你地做足38場best team

最尾防守有少少誤會就俾佢頭鎚入咗
Kane較早時間都有下頭鎚
同利記踢，人地主場，有機會贏埋，仲想點
失第一球又係幸福球

其實賽前都做足心理準備會輸，不過最慘就係落到場踢落竟然係有機會贏，但把握唔到，仲要臨尾輸埋嗰下先痛

下半場好咗好多
(睇精華)

對面殘陣我地接近full team 要求和波都唔過份啦
我有一刻以為龍換bd搶攻 原來只係我諗多左

脆咁樣搞唔掂喎

摩佬賽後講best team lost

25脆

屌脆老母

我屌你老婆

其實揸住啲咁嘅後防可以守到係利主場輸一球已經好好
係希望可以買返個有料嘅中堅 同求神拜佛son傾唔好傷

摩佬都幾忍得Dier 同bd

希望熱做the best team做到week 38

收嗲啦猁狗

阿利一齊笑9你
點呀the best team 排第幾

比人爆閘爆到變撚哂啞狗

爆完之後入咗幾多球
第一球負碌
第二球角球頭鎚
喺度串乜啫

唔好咁痴線啦
上年我哋英超冠軍今年講緊英超再衝冠
你一條友同我主場贏上屆六弟一粒就打曬飛機爆曬閘
捧隊波捧到咁自卑咪撚棒啦

黑哨埋都輸就躝啦

黑哨

有d可惜

前四做目標

連續兩場臨尾香

運氣已經用完了

之後仲會失分 一場場踢啦

西咸嗰場夠唔係全場受壓 一爆3粒都可以輸晒
結論係唔買後防無得搞

唉b仔

歐霸要再睇睇咩料

證明唔係只想守

竟然鼓勵隊波

好似傳摩搵緊b2b

今季完場失分有無超過十分

官方留底binc

但反擊仲未夠入肉

西咸2分
紐記2分
水晶2分
利3分

暫時9分

計埋歐霸對lask 2分
就11分

咪撚貼喇 呢條友影衰熱狗

利1分啫

西咸2分 (贏變和)
紐記2分 (贏變和)
水晶2分 (贏變和)
利1分 (和變輸)

暫時7分

計埋歐霸對lask 2分
就11分

相信下一場唔會尾香

應該一開波就比華dee搞掂

佢今季啲把握力咩事

奮進巴

呢D叫4分波,好傷

西咸蘭仙尼世界波無得怪人啦
紐果場係咪完場ON99新例12碼?

暫時踢左13輪都3分1賽程
呢一段係難搞既 攞到咁既成績都收貨
今季防守上進步左好多
對利失三分係傷 但睇到隊波係有力一戰
方向正確既 摩佬波都係要贏把握力架喇

希望主席計緊數買 第三攻擊點 沙比剎同史堅啦
爭冠黎講 我熱穩贏中下遊唔好再失無謂分咁應該有機

快樂巴

你同嘍囉狗認真

禁語經理人向我熱兜售

見佢語無倫次，咪迫佢思考下

你越覆佢佢越開心，attention seeker嚟

獌狗如果兩連勝直頭爬埋頭

真

當蘇B流

都啱

我發現依家每輸/和一場大家都好心痛咁
呢樣係咪摩佬提升左熱刺既期望
唔單止更衣室 連球迷都期待左

真？
其實要買dybala 係唔係要
祖記
佢個間咩俏像權公司
佢經理人同意先買到？

沚默巴

弱智狗

已封鎖會員 - 開冷氣

⚫️Juventus president Andrea Agnelli has revealed the club have offered a new contract to Tottenham Hotspur transfer target Paulo Dybala:

🗣“He has already received a proposal that would put him among the top 20 best-paid players in Europe.”

今次肯賣嘅應該方便好多卦

我贏錢，好開心

脆 有冇興趣下一場開po
上季尾對李城個場好似你開

係就拿拿聲

呢個就係摩佬想大家有嘅mentality

又用情感對沖大法

咪就係主出64m嗰單

做唔做到lm b仔咁既防守work rate先

上場和左車
佢好似話 我熱更衣室好能唔開心好嬲
摩佬話見到咁既場面好開心

我熱真係出手！？ 64m係最近出！？

唔知，但佢組織又得，又係射手

傳係咁傳
樓上有巴打post咗祖記有份新合約proposal俾佢，高薪留人

買到真係好神
但完全唔似主席風格

老實講完左快車 我熱仲有爭標優勢既話
我諗主會all in

屌啦 我一路都話啲topic垃圾
啲po霸爭住開有咩計

防反係啱，但太容易比人組織到攻勢，射你十幾腳，點都有球入。

掛住以前既你

你一把握唔到啲chance就輸硬

自從比紫狗中出...

唔搶口點解要開

唔係喇 上年你潛水之前

有得有失 你做控嗰方壓太上 俾人防反都可以'點都有球入' 兩種戰術都係要盡快入波

【Now Sports】從摩連奴在熱刺受挫於利物浦後的言論觀之，他並不服氣。

他續說：「非常出色的表現，當然有些錯誤，有事需要改善，非常不公平的戰果。我們在人家的球場面對冠軍隊，而我們擁有最好的贏波機會。我們出類拔萃，這天的利物浦看上去不像（英超）冠軍、歐洲冠軍及世界冠軍。」

摩佬公開與高普的賽後對話：「我告訴他最出色的一隊落敗，他不同意但那是他的意見。」

Handball offside ？

【Now Sports】利物浦絕殺熱刺上榜首，領隊高普自然大喜，他表示贏波合理，又強調賽後與摩連奴並沒爭拗。
那邊廂熱刺領隊摩連奴認為在榜首戰掌控了大局，這邊廂的利物浦領隊高普唱反調：「一場面對反擊怪物的出色比賽，我們在控球方面表現突出。是的，他們取得入球，有兩個機會，除此以外我們控制了比賽，完全值得3分，我感到開心。」

這就是熟悉的脆
我熱最特別既會然

今年做比利

我意思係太容易比利記猜到入禁區

七公

摩佬今場無錯 只係點估到bwin埋門咁撚差

屌你老母 輸一場就唔熱
到時主場打利炒鳩佢456啦

七公好公道

主: 中過武肺, 30m啦, 不能再多了

加入我 反熱刺黑鳩軍？
除左肥當 其他黑全反

自膠
唔夠瞓睇錯嘢

荷B應該唔係黑,南美人種

唔係話摩佬錯，宜家排第2已經好好。不過唔係第1次尾段比人入波，失唔少分，要諗下點樣做好啲

對我黎講 你香港人曬黑左都係黑人

B仔未到頂，只係finishing方面唔知點解差咗

但係兩球都有幸運成份，非戰之罪啦

後防有級數啲應該唔會咁易攻到入禁區

無解 要買人
集中力turn成接近一季始終keep唔到

今場防守我覺得水準以下

你當利記攻力流

猁迷脆

我熱有未來
利記不了

Salah係三閘線幾乎係free架出bd 就係咁

我覺得上半場既low block係唔合格 10分得3分到
利果種走位好難靠zonal marking黎遮線 講真 中場遮唔到線下下比人打穿打入禁區起到腳 雖然對面唔叫威脅但都至少中龍起到腳=危險
下半場45-60分鐘踢得超級好 前場開始係中圈位前就逼 逼左好多球權同反擊出黎 真係可惜冇入到呢段我比9分
其實呢段出尼當可能已經贏左反正locelso有黃加上太易比人用one two打穿
60分鐘打後縮番去low block 同泊大巴階段 但後段體力下降之後連反擊都打唔起換走埋荷b之後就係捱打唔知摩佬點諗

上半場冇乜press咁款，就咁靠zonal 咁變on9又要穿
下半場初段press得積極番，就似樣好多

所以上半場只失一球真係執到 基本禁區任傳

講到尾無咩人用 正選一無體力就好難持續

個場入完3球之後就上半場尾段咁比壓住黎屌啦
個場我睇左2,3次

其實由頭到尾都係想用442迫利記打邊路
但利邊路太勁 守到最尾算係咁

算係咁啦，記唔記得上次俾費明奴腳法屈咗機
雖然今次又係佢，但只係角球嚟，算係咁

我會調番轉覺得浪費咗上半場啲時間，應該要做多啲反擊機會

法國原來失分多人討論反而贏波冇咩好討論

BD廢 dier 垃圾 b23唔撚識射波 完啦 有乜好討論

贏有咩好討論 場場sonkane

輸有咩好討論 場場bdsskdier臭

如果摩佬aim冠嘅話
我諗之後2月前嘅8場聯賽起碼要7勝先keep到機會

唔駛

2月前冇45分以上
唔通下下期望人地失分

2月開番歐賽再加FA Cup嫁啦
依段快車期係搶分嫁啦
近年爭冠球隊係咪仲有能力爭下冠，就係睇依段拎多分

每場都盡力攞3分，諗下點樣改善尾段失波問題

唔覺得有能力英超冠軍 贏到一半無人傷收貨
現實d aim返杯賽啦

而家一半都贏唔到啦

所以我先講個難度出黎
比啲對聯賽冠軍有信心嘅人有定心理準備

btw摩佬自己都要考量係佢究竟係摩1定摩2緊
依家啲球員高度準中唔到咁耐嫁

我贏錢贏得好難受

今年9成得利放甩

首先要佢頂得住1月2月嗰陣
佢過到就放棄得

我諗5月場雙紅會都係獌列隊㗎啦
就算頂到最尾 都會豬比李城

到時起碼我哋仲要係第二同埋6分波內先有價講

講真晏菲路啲球迷氣氛幾好，基本上我哋一攞波就噓，唔知仲以為我哋係獌

清係被虐狂？

比李城 狼隊收埋皮 大崩潰啦

都係肥普叻
4-1 2-2比我威水左一年

利夠場場manefirminosalah啦

仲有隊長

隊長琴日救得勁靚
失球-6波 仲有球free header 全部得個望字投晒降

今年84分都冠啦 驚閪
利車要踢歐聯

想試下寫點解崩得咁嚴重
之後懶唔寫了

所以咪2月起碼有40分先夠

你老母睇下人地條後防先啦

真
我地既後防好啲

就係差B仔嗰腳就2-2

3-2都有啦

懷疑b仔要做太多防守冇力射波

仲諗冠軍？

幻想下總是美好的

杯賽冠軍

Share文章

被絕殺不是Dier的錯！

很詫異今天竟然看到公海出面有不少人怪責Dier在熱刺第二個失球的表現，跟不住防守球員而導致Alderweireld在1v2的情況下，頂輸也是十分無奈。這種論調實對球員實在太不公平，即使的確Dier有做得不好的地方，但因為不喜歡一個球員而強行指責他，真的很難認同。好，入正題。

先讚一下利物浦。細節位置在於，本來Mane打算開短，Moura去跟防，結果Mane走開，Moura就要去禁區頂防守Salah，問題在於他要經過人堆 - 紅軍正正是把握這個時機開始起動，製造混亂，還有就是在兩組人的距離留了空間準備攻擊，即是Firmino入球的區域。當中球員的仔細分佈，如何走動，影片已經包含，不再細表，因為想針對熱刺誰人犯錯解釋一下。

熱刺用的是人盯人為主，換言之根本不需理會什麼overload, underload，所以1v2的說法並不成立。當區域防守的原則是天塌下來也不要管自己防區以外的空間，人盯人的防守原則就是天塌下來也不要理會自己盯防的目標之餘的東西，十分簡單的道理。換言之，根本不需要理會Dier走掉的人，因為不關Alderweireld事，如果分神而受到干擾其實是不集中的表現。再者，Firmino本身不是紅軍最高大的球員，也不是身體質素最好，而Alderweireld卻是中堅，"Mismatch"的可能性也不存在。加上Firmino是原地跳頂，如果Alderweireld有做好本分，只是加一點干擾，目標也很難發力和瞄準去頂。

影片的最後幾秒展出了Alderweireld如何誤判、移後幾步然後失位，電視台角度比較清晰。

如果要為Alderweireld開脫，怎麼不去批評Moura沒有改變方向去跟Dier走掉的人？我也十分喜歡Alderweireld而對Dier沒有好感，但事實是責任全在艾方，Dier不是致命因素。

輸咗場甘嘅 感覺下場對李城嘅表現會直接反映今年隊波嘅高度可以去到邊

♻️ Premier League clubs have voted against increasing the number of permitted substitutions in a match from three to five. Teams will be allowed to have nine players on their benches from GW14 onwards, however.

♻️ The Premier League will also look to implement protocols which will allow a maximum of two additional concussion substitutes to be used per team. The trial could be rolled out as early as January 2021, once it has IFAB approval.

係啦，俾啲球員休息多啲仲好，啲球星冇咁易攰到拉傷

過晒快車期先實行

#PL 英超聯賽官方公告

經股東大會協商，英超從第14輪開始至今季結束，將允許每隊後備球員人數從每場7名增加到9名，但單場依然只允許使用最多3個換人名額。

不過，因腦震盪導致換人不計入3個換人名額當中 (每隊每場最多使用2次該豁免權)。如出現上述情況，對手該場比賽亦將擁有相同人數的換人名額。

兒子贏咗今年PUSKAS Award

恭喜兒子

曼

dllm

發現你都幾燈

你有咩說服力講呢啲

個鼻好紅 係咪鼻敏感

Bale, Alli, 咸濕：

場場搵當同b仔扮腦震盪

兒子身價升到9000萬

全球排第13

冬天 正常

哭𠹌左成晚

土屋太鳳都有人吹奏，係咪傻架

呢到有會員用佢名 尊重下

科真係無處不在

我bot黎

秒回我幫紫狗含
30秒內

秒

此bot已完

依家既熱 後防係欠了一個領袖 例如當年車仔Terry那種 a4有能力但不是領袖 d15就連能力都唔夠 可能摩佬教波以來 呢條防線係最弱的了

點會曼條後防先on9

獌個條真係 想當年佢手持
鐘斯 rojo 史摩寧
買入拜利 連迪洛夫

去到最後居然係史摩寧最掂

個條防線真係經典 攞到第二都算係成就解鎖

要七日休息

拜利 加盟果下我記得係ok既 後來先跌
咁當d15=宗師
a4真係突出d...好過細緊 拜利 連迪
二閘都無咩分別...一樣咁差

咁睇黎 熱最叻都係第二

拉莫斯

所以要寳寳做第一關頂

但熱有daddy最愛son 同傾不過首要係解決不穩嘅問題

英國佬中堅伏到

🗞[@ElChiringuitoTV] | Tottenham Hotspur head coach José Mourinho has personally called Luka Modric, in a bid to sign him in the upcoming January window.

✍️The Spurs boss is very keen to bring the midfielder back to the club in the New Year.

#THFC #COYS

係咪真㗎

On9, 梗係每場一開波mma對手兩個腦震盪，咁自己咪多兩個換人名額

但其實好好醜醜, 而家都仲係全英失波最少
但感覺上硬係爭d嘢咁
dier係一般, 但摩佬麾下佢又的確啱洗
坦白講而家都係望佢用現有防線人腳搞搞個死球防守, 或者集中力
買新中堅其實要時間夾, 尤其防線, 當然最好要買

不如問下四大聯賽邊隊後防係穩定

後備出下都夠J

拜仁

所以其實我覺得而家條防線人腳算係咁
如果要改善嘅話, 咪少d final third位置輸死球囉, 啫係又返去集中力同個腦嘅問題

真愛

講開死球

點解我熱咁垃圾

角球攻勢又少 罰球又無 12碼又少

玩防反少咗一招

老人院熱

Dier其實都進步緊，係啲長傳鳩啫
防守穩過之前

調教下winks啦

都唔知係好事定壞事
不過摩佬想都要睇下主席想唔想

Heung-Min Mum, Heung-Min Son, Heung-Min Dad.

好好笑啊你老味 官方page post

笑撚到仆街 meme變左官方玩

好j過大師兄

摩笛 + Bale

咩年代

摩佬都係當fifa玩啫

超人友情客串

Bale 全能王2世
Modric 全能王3世

Kane 全能王4世

Boss

唔信

我熱由未來熱變成老人院

未來熱變成過去熱

仲有Joe hart

當年最難頂都係左羊右華

重要拎到歐霸

拜利最衰都係傷比較多 唔係嘅話真係幾穩

🗣️ Jose Mourinho confirms that Japhet Tanganga and Erik Lamela are still out, with the latter partly involved in training but still "not close" to a first-team return. Gareth Bale "looks OK" after illness.

【Now Sports】聖誕新年快車是英超傳統特色，所有球隊短短2周內連續進行4輪比賽，部分更要兼顧聯賽盃8強，頻密程度令不少球員吃不消，而對爭逐聯賽錦標的列強來說，變數往往就此出現，若順利捱過，前途或許一片光明，但萬一失手，下半季隨時跌落萬劫不復的深淵。 撰文：魔斯

2.熱刺 25分（14日踢5場）
日期 對手
20/12 主VS李斯特城
23/12 客VS史篤城（聯賽盃）
27/12 客VS狼隊
30/12 主VS富咸
02/01 主VS列斯聯
剛於榜首大戰被利物浦絕殺的熱刺，聖誕新年賽程可謂先苦後甜，頭2仗迎戰李斯特城及作客實力份子狼隊，都有機會失分，其間還夾雜1場聯賽盃8強，如何排兵佈陣相信令領隊摩連奴非常頭痛。幸好，他們稍後有3天時間休息，而之後僅面對同屬升班馬的富咸及列斯聯，加上坐擁主場之利下，要全取6分難度不大。

【Now Sports】熱刺球星孫興敏周四奪得2020年FIFA頒獎禮的普斯卡斯獎後，即與前隊友華湯根視像通話，感激對方的助攻令他得獎。

孫興敏對般尼的「千里走單騎」獲得2020年的最佳入球，他與當時助攻給自己的前隊友華湯根（Jan Vertonghen）進行了視像通話，並哈哈大笑地說，「哈哈，我愛你兄弟，超正的助攻，太感謝你了！要是沒有你，我大概也入不到這球。」

已轉會到賓菲加的華湯根也在自己的IG留言開玩笑說，「兄弟，這是我給你的助攻！記得你欠我一大人情！祝賀你拿到普斯卡斯獎！」

超人

個個都回家脆幾時回？

靜啦

七嫂都係算啦，傷多過踢，無謂佔住個註冊位

摩狗帶廢獌都有第二同三冠，如果帶我熱冇呢個成績，只可以証明我熱真係命中注定冇冠

不如call埋Lennon返埋來雙翼齊飛

落英冠

新人加盟

全部師兄弟都返晒嚟啦

🗞[@JornalNoticias] | Benfica have decided to terminate the season-long loan of Gedson Fernandes early from Tottenham Hotspur.

🇵🇹Benfica president Luís Felipe Vieira & Spurs head coach Jose Mourinho have already come to a principal agreement.

#THFC #COYS

主：想提早收返？平平地你俾返5m 我ok?

輸bwin咋嘛。入球機會以巴士黎講，100分
防守ok la

因為佢熱！！！！！！！！！！

再見 露絲瑪莉再見

唉 屌你老母

准我今生 平平淡淡完了

屌你老母臭閪

咪喇

中出埋你老婆

強姦埋你個屎忽

屌你老母牙

牙你老母

牙你老母個老母

牙你老婆

你老婆無牙

你撚有老婆咩 傻閪

我屌你老母

柒撚到

屌 唔記得左轉ac 用左你ac覆

屌你搵admin del po未

不了 你弱智

咪jer啦宜家全世界都知我讀特殊學校都畢唔到業

抵啦 幾時派我

派你做帛金？

屌你老母咁搶口 出黎隻揪

驚你牙 幾時邊到

今日3點 麥花臣門口
唔比攞架餐

你驚牙 傻閪 我讓你一隻手
都屌打你啦

你楊過？

靜啦
我屌女先 一陣見

飛機杯好用？咩牌子

真女 有圖

濛撚到 你識唔識渣機？

渣緊波手震sor

屌你老母 我無女
你比女我屌未

你3秒 自己搞掂啦屌

唔講了 就比條女吹爆

樓上係咩事

樓下係on9

反彈

我反彈你個反彈

我反彈你個反彈再反彈

我反彈你個反彈再反彈你個反彈

脆你生活係咪好大壓力

我反彈你個反彈再反彈你個反彈再反彈

我反彈你個反彈再反彈你個反彈再反彈你個反彈

你邊位？阻撚住我同我老死吹水

走啦屌你老

反彈你個反彈再反彈你個反彈再反彈你個反彈再反彈

我反彈你個反彈再反彈你個反彈再反彈你個反彈再反彈你個反彈

見到對波彈下彈下

你無女都唔洗咁痴線架

我屌完女了 一陣同條女食美心

美心白飯世界第一

識啲野

我無女呀屌你老母 點食

搵ptgf

哪有錢 屌你老母

買條8串1 成層樓都黎啦

你比馬會禁屌

不了 我食外賣賺到笑

999

你邊撚個呀 笑笑笑
出黎隻揪？

真 打佢老母臭閪就岩

不了 哂鳩氣
呢啲垃圾唔抵可憐

你講自己？

我一陣又中8串1 派啲比你做帛金？

靜啦 你死我都未死

食美心先 88

同你老母做忌啦 嘈嘈嘈

美心世界第一

不了 比狗食

好食

咁你又食？

你=狗？

汪汪汪汪

我=查皮亞=垃圾=狗

笑撚到

汪汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪

你邊位？

汪汪汪汪汪汪汪汪

on9 佢弱智係人都知

汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

笑撚到 佢做鴨都無人叫啦

而家VDV肥到仆街

汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

邊撚個vdv牙

靜啦 見佢$150 無限q 先同佢玩下咋

汪汪汪

唔講了 3點麥花臣門口

睇吓點

以為入錯po

脆咪撚再on9得唔得

modric唔會肯返黎啦

當日同利維反面走架喎

好似仲要罷訓逼放人

但係放個價真係平喎

脆
我熱最特別既會然唔係講笑

脆好正

"I think if you look through the game, you look at Roberto Firmino, he does a similar role for Liverpool. Lionel Messi did it for Barcelona. Other players have done it all through time.”

之前係咪有人喺公海笑我話Kane工作範疇似美斯

笑？

全能到仆街

現今足球員真係要多功能先得

熱宜家不停玩膠

荷b仔比人罵到

可以媲美上帝之手嘅超人之腳

屌水晶宮

屌蒸糕真係揀波踢

2分鐘收皮

永昌宮唔係好勁架咩？

熱刺廢

真
其實唔係個龍勁
係熱刺d射門垃圾

水晶都幾入肉

屌你Ayew

咁都唔撚入

猁狗間諜

巴打都幾燈

睇其他隊
某人靜啲ok?

屌 對猁就係咁派膠

打熱打利兩隊波黎

qpr 2.0

ayew利狗間諜黎 屌佢老母

猁狗私家雞

成班未訓醒咁

戰犯ayew

水晶宮班人比人 迫一迫 就踢唔掂

根本得zaha 正常 成班垃圾

屌
我都係打fifa算

輕鬆到...

巴打

永昌宮正一垃圾嚟

痢真係好穩
要贏嗰啲真係大部分都穩贏
我熱哩點真係拍馬都追唔到

利物浦之後幾輪都係廢隊
睇住黎食
又冠

fifa beginner mode

我地個po到底有幾多個燈神

點解我地會和波

又話水昌官係咩防反隊

上場輸完 我仲喊緊

蠱惑達佢太蠱惑

冇左球迷就係一隊垃圾

真
起碼個mentality係贏
屌你老母熱刺一入一球就係到守
入完一球d波悶到仆街

歐霸杯 就不必打高普

因為廢囉

咁fair d 講 好多強隊都係mentality 想攻住黎贏
但好似利物浦執行力咁強都係少有

費明奴頂爆左 就起曬機

華陀熱

但係我地最近都送左分比晶工

咪住，你block咗431？

送咗俾Benteke但佢無出場

盲生

Suspended

Yes I know

所以ayew 代benteke報恩

追故啫下話

打法問題

真係笑死人

屌你老母，入撚左4球？？？!!

波台狗又話今年做俾熱嘅？

得熱刺咁廢
造畀熱刺都唔識贏

水蒸糕個龍係咪反摩

仲要送入球差 屌你水晶

最勁幫人練龍門
Krul Pickford Dallow Guaita ....
數之不盡

易到好似打默契波咁

有預感陣間會出包書阿姨

屌，唔記得我燈到屄咁

條Guaita 上場對我哋就上身
今場就黃大仙

真係會睇到嬲

05

刷入球

水晶宮

其實利入幾多球關我哋撚事
下場都俾李城炒㗎啦

講多d

今年水晶官個場同如同當年1516閪布朗

其實真

客其他

兒子無神射手了

屌你6球

淨係show u

Oh

7:0 屌你

屌你鶴臣落咗收工order啊

迫害我熱

我係唔妥個龍對我哋就上晒身對痢就做送球童子啫

都好明顯啦

易到

重申一次
利記入一千球都唔關我哋事
因為我哋下場就俾李城大炒

對面個龍
上次先上完transfer news
屌佢老母畀人入七球

真 睇到完全唔知講咩好

其實係熱刺進攻點少
mark 死son
然後唔畀kane轉身
成個反擊就收皮咁
berwijn又唔夠快
最應該其實用Lucas速度突破

十射七中七入球
擺塊紙版唔好？

咩話 40比0？

「Lucas快」係咪同「大師兄啲髮線」、「Kane啲英文」同「Dier識交直線」一樣係都市傳說嚟？

垃圾球隊

係咪覺得今季夠分護級了

真係吹佢唔脹

Lucas係快
盲衝姐

我講我熱

Lucas 最大問題係最近d 協防好唔得 次次都害死兩閘

其實佢場均過人好似連1.0都無

我地就和水晶宮

跟住修仔雞姦埋曼城
今個星期我哋就落返第五

B同L有費綿龍七成已升一個level

費綿奴都係比人教到再進步的

其實綿龍都屄咗半季

華佗熱

鳩極好過荷b同Lm
上季半季 + 今季半季 聯賽10球 g + a 都冇

有腦同冇腦嘅分別

Mohamed Salah’s game by numbers vs. Crystal Palace (35 minutes played):

100% pass accuracy
2 shots
2 goals
1 assist

癡撚線

幾方面加埋啦
本身摩佬嘅front3 就要求極高先work

我哋三叉戟差一個

咁又係
入咗波就縮縮縮

熱進攻點確實係好少

今年英超真係亂到傻
希望熱刺有前4夠了

又要做到荷b依刻嘅協防同幫助
又要極高體能輸出
又要入球能力高
又要球商高，識判斷時機

球皇片中嘅林美娜做到

如果後面穩穩陣陣，前面應該輕鬆啲，可惜

第一日魔教都預左啦

有幾穩陣都唔會啦
車2個陣咪又係咁

I2 T26 Cahill點都好過臭同派路呱

車2冠個陣
一輸完比肥普5:3之後
摩佬就縮到仆哂街啦
縮到依家先有啲啲改善

好記得個陣個期上半季，仲比人讚摩佬肯改同踢進攻

我都好似聽過類似嘅嘢今年

肥花又返返無波踢lu

第二到第九都係差4分
以我熱嘅實力隨時on9一兩場就輕鬆去返中游

所以先話今季先改善番

但如果真係有一場佢覺得輸得甘，再變番車2晚期同獌個陣咁縮都唔出奇

隨時落埋去陪鄰居

客場五五波唔怪佢
明明有優勢都縮就真係

咁又難啲喎

只能講1分錢1分貨

乜撚卡希爾 我地垃圾一樣咁保守先炒唔到佢地

咁有benteke件事又好唔同嘅

On9
英超廢鋒第一名長年佔據住都吹奏

證明我熱真心華陀，Benteke都可以踢到丙朗咁

專救中下游隊

出黎隻揪啦屌你老母

唔知邊條仆街話電話佬係長髮榮斯
笑咗我成日

鏝禁區手球連var都冇得睇

防中

今場又有正選踢

可能科真係防中料

贏硬

你燈唔燈架？

咁鐘意玩波

科加油

點解今期借出去嘅都有料到

鄰居

阿妓成隊去叫雞？
踢到降班咁

比我係球員都心淡，次次輸波領隊都公開搵戰犯，Party, 沙加都係咁

降班就叫Party過嚟啦

降班又好似難啲，係睇唔過眼個領隊咁撚閪姐

妓真係成班都係狗嚟

施巴路斯個下好撚仆街

cls踩鳩人

報應

快到

Yerry Mina

踩完入返佢一球

睇妓輸波真係每週精選

新黎既？未見過你既？

係妓區挑緊機

咁好揪？出黎隻揪啦屌你老母

唔見你比利記絕殺嗰陣衝入人地post引戰？

希望有生之年見到阿妓踢英冠

痴能線
而家阿狗J緊簽大力臣

屌你富咸個戇鳩仔

Foyth 46分鐘被換走
代表咩？

代科答：球皇級表現
有Foyth: 入2粒
無Foyth: 入1粒

代表佢淨係踢左45分鐘

咁連沙殺比都唔洗買 叫科同寶踢雙防中
只係買右翼同中堅已夠

曾幾何時我地係咁絕殺人 而家...

想簽埋肥普添

【Now Sports】摩連奴執掌熱刺之後，逐漸收起其寸王本色，但他強調自己始終如一，從不尋求外界任何的認同。
短短約12個月的時間，摩連奴（Jose Mourinho）就把熱刺由中游球隊提升至爭標份子，而他本人在記者會的表現亦較昔日收歛不少，令一眾專門採訪英超的記者相當不習慣。摩連奴回應時表示：「15年前登陸英超時，或許對大家來說我有點自大，或者我曾經是這樣，但事實上並非如此。」

「我只是為球會和球員工作，嘗試為我心愛的球隊帶來幸福。我充滿野心，至今沒有絲毫改變，我認為在落敗的時候，大家仍然可以從面部表情感受我的失落，甚麼都沒有改變。但是否透過這種方法來尋求認同？這不是我，我並不在乎。」摩連奴強調。

把熱刺由中游球隊提升至爭標份子

未拎到杯已經咁寫

肥普都係wow

陰功...歐聯亞軍聯賽亞軍都只係中游

我諗now可能講緊上季掛

🗞[@SkySports] | Tottenham Hotspur have informed midfielder midfielder Dele Alli to continue to fight for his place in the team.

⚪️Spurs are still expected to resist any loan approaches for the player in this upcoming winter transfer window.

#THFC #COYS

呢隊熱刺對2016熱刺
至少豬三球

今晚一輸隨時變8弟

盡力啦

#thfc head coach José Mourinho: "You love possession and stats. The stats say Player B had 92% passing efficiency. But the stats do not say that player only made two metres passes, they do not say that was a centre-back who only passed to the other centre-back." [The Guardian]

講緊乜水呢

Dier?

脆仔又有助攻

佢會有90%以上成功率？

Black Hill

靜撚到

無人講野咪你講囉

喊緊 點講啊

今晚俾人9:0

我會跳樓

大舊石

屌你老母 就開波都推唔爆個垃圾post

屌你老木

今晚應該都出b23

屌佢老母喇我

唔通今晚你想出手！？

比我知邊個傻西印b撚
我一定指撚住你黎笑

屌 推爆先講

成班去左食女

你係

我冇呀

肥當lo一齊出

垃圾隊
連1個post都爆唔到學人踢英超

b仔

夢幻中場

442

9個sub 都冇dele

似係LoCelso靠右

應該係

我留意到無山狗先

今日凍，係咁上下

咁擺值得期待

屌你老母 你都係想我表演姐

B仔冇得打慘

我熱美欺

我凍！！！！！！！

痴線佬 脆

開冷氣囉

新post 叫咩名好

好撚凍啊

抵

又出dier

唔通魔佬鬥攻

丹尼 = 賤種

agger

脆！！！ 請出手

COYS - 屌你老母 你都係想我表演姐

應該係護Dier?

開冷氣

應該係護Dier

COYS 1001未？

COYS - 脆回家未？

脆 加返你小小個人風格ok?

屌，唔係442啩

奮進巴！！！！！！

Lo 打右路 可能好J過而家班翼

反定ssk先

快樂巴
希望今晚大家繼續快樂

認真少少推爆個post等我開 ok?

係咪當lml咁用？

為咗共存 摩試新野

感覺對死守隊就應該要咁打，破密集

咁應該好睇過之前

邊個換肥當

唔出奇
橫惦都利用唔到速度同盤扭優勢
試下組織下仲好

902

1001

1002

1003

Sub得一個中場winks，換咗同打少個無分別

諗好topic了

無論咩情況都要快上快落

換返個翼，LO再打返中間

lo返中場，換b朗

垃圾波無人睇

又無Dele
九個位啦噃

Lo 右翼

垃圾post

攻就bale，守就多個中堅

唔講啦

佢把握力好過b仔嘅希望

無人講咪唔好講
唔講好委屈你？

脆你好煩，靜啦

yes

迪比來我熱吧

熱你老母，靜啦

脆 乖～

乖你老母 靜啦

原來個po名仲瀨緊屎

想睇脆表演自己推爆個po

推爆未 屌
個垃圾post 靜撚到

仲有77

屌你老母 唔好迫我

錫狗1-1

垃圾post 靜啦

抵啦 陪阿狗落英冠打飛機啦

快手推啦垃圾

阿狗定錫狗廢啲

脆廢啲

科狗最撚廢

邊撚個脆

脆你老母咩 人都死左

走數狗未上水

少少咸 多多脆

萬里望花生脆啲定查比亞脆啲

阿記後防脆啲

我熱咁廢 今晚輸幾球

邊個做post霸啊

40球

兒子求其都入3粒啦
唔知點輸

我開呀屌 推未

入唔到七公幫全po含

支持 要吞埋

佢鍾意屌男人屎忽

入唔到脆幫七公含

我了

快啦屌

開波前含？

弱智？

post霸我屌你老母臭閪

可憐脆

脆推咗幾日，你一嘢截鳩佢糊

輸完第3都冇

乜撚野伊朗仔

脆好勁